一人一個細個被人呃嘅經歷

細個嗰陣樓下有間租碟鋪執笠清貨
咁屋企有部DVD 機咪去睇下有冇筍嘢執
咁我就揀咗隻 超人迪加電影（$20) 同一隻 蒙面超人 555 劇場版（$30)

去到收銀處係個 2x 歲嘅哥哥
佢見到就同我講：夾埋 50蚊 , 收你平啲 , 30蚊喇
我聽到梗係好開心喇，慳返$20喎。

我以為佢見我細佬仔，就收平啲。
點知返到屋企拆盒，見到隻 555 得個吉盒

之後我落返去同佢講，叫佢退錢
佢指住張紙
上面寫住：貨一出門 恕不退換

幫你儲起利是錢
大過比返你

巨商100LV騎射換左隻1LV騎狼

Online game買武器

n 年前去網吧，玩信長好lag ，有個人話同我換機， 屌佢老母，佢果部直頭上唔到網

點解會被人換咗？

幫你儲起d利是錢

跑online有條友話tr換點 我買咗個大隻仔比佢之後比佢del fd

我唔會射係入面架

都係巨商
比條仆街呃左隻石娃娃同幾本入藉

我反而覺得係：

幼稚園：入小學要比心機 唔可以掛住玩
小學：中學啲嘢好深架 唔好掛住玩
中學：大學同中學好唔同 要主動學習 唔好浪費時間掛住玩
結果我咁多年都係掛住玩

中學嗰陣為咗慳錢一直買舊書，我嗰陣係怕死毒撚嚟，有次去舊書店買三本書連一本練習，佢收我500蚊，當時唔知點解我又覺得可以接受於是就俾咗錢。後尾先知其實買新書加埋都係六百幾。

最慘係返到去發現其實係舊版書，打去問佢佢一聽到想退錢就掛起電話一直唔理我，隔咗成分鐘就勁串咁話唔得閒cut咗我線，好明顯佢一早就明知係舊版但仲賣俾我，我老母搵佢佢仲鬧我老母。

雖然成件事係我嗰陣真係豬咁蠢 但好明顯佢係有心呃我。嗰陣屋企手頭好緊，500蚊已經好多，搞到我好唔開心，怪責咗自己幾個月。

自此就冇再買舊書，就算要買都一定搵師兄姐買。
啲舊書店收你啲書收10蚊本，但係成6、70蚊賣返出去，幾fat fat，二手書店呢樣野根本唔應該存在。

努力讀書入U 就有女朋友